愛莫能助

帶你出 黑暗世界不是我
卻至少 可送你 打氣的歌
我到底非冷血 你不好過
但願我 替你受點挫

公司的低潮 如何一笑就過
苦戀的心情 誰能迅速醫妥
是你路途 我又如何代跌墮

愛莫能助 但站在你身邊 會是我
愛莫能助 現實是最終 自己渡河
誰都掙扎過

你我各有沉和浮 必須單打獨鬥
可不可撃敗命運 亦掌握於我手
臨行前 互拍肩膊 已夠
夠力再搏鬥 只因你 企背後

這世界最強同謀 最上心的隊友
隨時齊集 預備犧牲 給我分憂
但人生 是快樂自求
敬我一杯烈酒 信我就夠

賜你仙丹與答案 不是我
卻至少 可約你 打半天波
你也許 不會說 你撐不過
但是我會 徹夜 陪着你坐

愛莫能助 但患難見真心 會是我
愛莫能助 見我會易過上主佛陀
隨便呼叫我

你我各有沉和浮 必須單打獨鬥
可不可撃敗命運 亦掌握於我手
臨行前 互拍肩膊 已夠
夠力再搏鬥 只因你 企背後

這世界最強同謀 最上心的隊友
隨時齊集 預備犧牲 給我分憂
但人生 是快樂自求
敬我一杯烈酒 信我就夠

愛莫能助 但最重要奉陪過
愛莫能助 友愛會抵消折磨
愛是援助